屋企俾我呃咗，以為我信睇TVB新聞就會撞線連唔到wifi

早牌佢睇唔過眼兩老成日睇CCTVB啲新聞 / 財經資訊台

次次我地一睇佢就會用手機log in屋企個router轉密碼

然後我地問佢點解，佢就話：可能而家Digital signal，電視又係sony智能電視連晒wifi乜乜乜，

TVB新聞咁多即時資訊郁郁下咁撞線都唔出奇啊，試下轉viutv嗰啲啦

結果我地一轉佢又轉返wifi password。我地話：真係喎，都係阿仔醒，屋企啲電子野交晒比你真係冇錯

我地扮完全唔知仲信晒

而家索性連TVB都唔睇，佢終於肯返返匡智（之前試過用逃學威脅

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

咁都要抄post？

我打得好辛苦

樓豬是廢中

呀仔

我老豆唔係獌

空難聯沒有一個是無辜的

衰仔